毒撚秒回

居然係我中

係

啱啱撚住覆 好彩你中咗

雞柳b

今日我終於鼓起勇氣用家姐支洗頭水

大師

3點瞓呀 唔好唔記得

你喊左未

🙋🏻‍♂️

點解

我唔識喊

佢上個Po講三點先瞓

落好大雨

我嗰邊打雷

心情就更加差

落緊嘅係孤毒

聽緊歌都聽到打雷聲 更加唔想訓

每一點每一滴都入咗你個心入面

本身就嚟瞓得着真係太攰 但係都係瞓唔到

陪大家

祝大家快啲訓著

痛呀喂

瞓得着就好

痛痛飛唔走

我呢排算係容易入睡返
好想試下攬住隻狗訓

冇咩做

今日無前幾日咁攰 聽日仲要返工

雞柳今日過成點

返工加油💪🏻

返早？

今日好好你呢

我來了

返2點6個鐘

4月就抖抖先返到心累

每日都累

最緊要係自己開心

佢個樣越嚟越戇鳩

還可以

8點接你放工 o唔ok?

等肺炎完左就養狗仔

第一次聽人咁讚自己隻狗

ON9也是一種讚

諗d唔開心嘅野

停左雨

以後happy Friday 冇得玩

局部地區

可以

多frd 有happy Friday
去lkf?

仲未停

仲落緊

想飲酒飲到醉

最多洗少啲

身不累心累先最慘

希望快啲完

屌 啲asm多到

真係太戇鳩

Hi

大西北停了

加油阿

乜家陣推唔到post架咩

天雨路滑 小心駕駛

乜我哋個大西北有時差

你？

no ppl

大不了死

屌唔撚識用個閪app

B
Y
E

圍城係另一個時空

死唔去就殘

就算喺第二個時空 我都寧願遇見你

耐無見

你都幾flirty

佢早已消失

Dllm always dive

唔係flirt緊

明明好近 隔幾條街 但好遠

冇所謂

ok

渣渣

不過等我抄低先
我唔識講li d

佢係咁

Yes
唔知佢而家過成點
應該得我沉倫緊

Playing game

尋日先online完

Only lol?

pkm 終於齊圖鑑

可能你冇同我講野

精神！
比佢知道你冇左佢都可以過得好好

咪話左我係糖🍬

事實係 我做唔到

唔好太油膩就得
啲fd話我點都兜到返去

留低

中央暖爐

唔制

時間會讓你明白放下嘅重要性

毒撚表示：見到好識flirt既女仔會好驚

咪嘔呀

想識

咪發脾氣

We all know the importance , but can we do it? It is another problem

依家咁熱 想做風扇

下雨天總掛念從前

我只係毒撚

識左

冷冷雨 沒焦點因找不到你

我成日有口話人 冇口話自己
不過3月都過啦 唔頹了

越打越嘔

呢樣野有啲難度

球場上那可愛片段
死啦好想返中學

係因為要殺校？

幾好 有人就快生日
諗住點慶祝而家武漢肺炎咁嚴重

唔係呀 係個垃圾校監要賣咗間學校嘅地俾人

咁狗

最驚呢啲

嗰度都留咗好多好開心嘅回憶

佢地係你既記憶之中
無變過

開窗嘔

反省緊自己點解洗咁多

好掛住佢哋 唔知點講好

我係成日都去買嗰啲化妝品護膚品
好彩呢排冇乜買唇膏

我嗰間校長 連老師校工保安都係黃

對唔住 我收下把口

都係同fd同屋企人食下飯就算反正50

[member]

點解遇見我又要推開我

哼

留俾其他人

哭能左

有冇油尖旺人想返屋企

歪
乞乞

乖 唔好喊

我同嫂子係屋企了

死𠹌左

茅牙

判刑?

成晚?

盲左喇仆街

邊有甘快牙

果位手腳？幾時

咩成晚

還押咁耐
判完都係坐一陣

哭左成晚

可能撤控

都未去到嗰個階段
次撚次都過堂

pm
去聲援

無可能

成個星期

都係你熟

陣間又剔剔我

個題目咁短嘅今次

下？我做錯咩？on9?

我試過比人del
但我都唔知我做錯乜

我個人好開心

嗨

好奇問下幾$？（利申：窮撚，八掛問下）

屌咁我唔係丫嘛
屌冇撚眼睇 on99

欲擒故縱緊

冇人

唔瞓？

識玩

因為你唔係佢杯茶

@掌王清哥

識玩 li招好勁

回憶永遠都係最美好

屌你嬲能到
好彩醒起勿認真 差d破壞哂心情

做個好人好啲 廢事遭天譴

可能佢係

呢個世界冇報應
睇下班狗就知

又乜水

呢個世界冇咁多可能的

錫返ok？sorly

我唔識 毒撚最識講下笑

你係好人

樓主

一直相信 時辰未到

閱

訓唔着

你最識撚毒撚狗

假嘅

Shuuu

唔開心定點

又比假希望人

no嬲啦

好到慢性殺死我

戒咗瞓覺

識聽

佢暈左

好人無好報
你見啲狗唔洗坐 手足要坐就知

我都係

數綿羊🐑

你傳到周街都誤會我

咁你嬲啦

報仇！

你好得很

弱先瞓

就了

人哋又冇希望過

冇誤會

聽緊麥浚龍

呢個真 @痛仔

彳亍

聽緊比比鳥
讀讀

阿妹嚟
臭雞一隻

我依家唔好

緣份不夠

金剛圈

琴日唔小心抽插到佢反皮

唔信無 啲狗開始奶肺炎

789b
傳聞好聽

搵支槍指住佢個頭囉

掛住我？

又係弱智黎

你平時老屈開

所以話
對你班友好 係冇好下場

冇屈

思念是一種病
可能我就病死

慣

慣就好

不要太想我

[/member]

現實永遠都係殘酷的

諗乜撚野姐

正常 夜晚係咁

唔係 諗左成日了

閉起雙眼你最掛念誰

我都明 我對上個兩個月都係咁 唔想諗但又會諗

閉目入神 片段在搖晃

宜家啲還押時間都計落刑期架

瞓得咁差到依家都鬼死咁精神
弱智

我都有個斷正坐鳩硬
今日一開庭就宣佈押後

己所不欲
勿恰我契哥

(hug

跟住聽朝又會好眼瞓 臨訓又好精神

抱

上一個真心對待真係得佢

心情唔好唔撚想同人解釋
咁我咪靜完先上水
唔明有咩問題
次次jer住哂有咩意思
snapchat又jer ig又jer
真係當你朋友先廢事串鳩你

越冷門越正的

未出世嘅佢

去返成人台
唔好搞著我哋

我

計
長坐長有

糧呢

押到唔g幾時

我呢?

講下笑啫

屌你

第一次唔識

今日好似個個都心情唔好

What is it

我竟然唔係我哋嘅一份子

好辣好正

我愛你

心情唔好咗好耐
比佢煩完更差
唔明有咩好jer
唔明覆得慢有咩問題
又唔係fd到要同你解釋

定啲黎

係
呢度唔歡迎咸濕仔

邊個佢

咁我走先

炒 叮年糕

我同嫂子恨不得你拿拿聲入去添喇

我純情妹妹..

同中學的

入去冰牙

屌佢老母

快啦

88

你有鳩㗎喎

完全唔理人感受

假的

屌真係好煩 成世女最憎比人jer
講撚咗我好忙

咁多間自己揀喇

對唔字

都係果句
冇眼睇

屌佢

邊間係黃架

壁屋

有用就唔會上來發洩

好大

冇
最多送多d煙仔俾你做大佬

要中華

你訓未

但你係

樓主鍾意儲簡寧？

對髀就大

希望佢頂得順你地

我唔瞓啦 做asm

who？

who

推返啲肉上胸

sorry

喊出嚟 30號前有3份嘢交

算吧啦

又點

小妹肥仔波

mean

肺炎
唔好周圍去

做運動一定要出街？

食萬樂珠可止痛

你今晚巧惡

點解可眺咁warm

返返過黎畫圈喇

女人真係難做
溫柔啲sweet啲又話flirt
宜家又話惡

瞓

我木。。。

今個月好似遲咗

曳曳

可唔可以講煩惱

無試過準時
一係直接skip埋

姨媽曳曳

走了走了

要早瞓 早瞓先準時

應唔應該del晒啲相佢？

回憶嚟嘅

del唔代表忘記到
唔del都唔代表無忘記
你自己揀啦

初初嚟嗰陣已經唔準

唔係話頭幾年定頭幾月都唔準架咩？

個個都做asm

好難捉摸阿

講

sem尾啦 好似係

你確定？

明你果種辛苦 之前讀書又係狂返pt養自己
老母又係捱左好耐

不過回報屋企人除左物質之外
平時相處上對佢地好啲 多啲陪伴 多啲關心
又或者當佢地見到自己仔女過得好/做到自己想做嘅野
係家人角度都係回報黎嘅

死仔我入左樟木頭

囝囝曳曳

肚餓竟然上水

見到呢個會然就肚餓

日子
就咁

唔太
屌我重未開始。。

我今日全日無乜點食野 唉

牙秋今晚搵得多唔多

食年糕就走啦

who is 囝囝？

唔知啊，喺度諗嘢而家睇YouTube

有用咩

好細兜都食唔曬好頂胃

聽緊jfft個台

年糕一兩舊都夠啦屌

唔見你咁同我講

走啦你 仲要影上黎

愈黎愈肚餓 仲要早起返工呀

你唔是紅色

好撚正

乜水啊

我藍色絲打

唔踢爆

仆你個街 我捱緊餓然後你擺野食上黎

約炮嗎藍絲

我突登的

👌🙏🏻🙏🏻

畢了

心地好差

食嘢

近喎

唔好踢爆啦

想食三哥

講還講 真係唔好

去左欣安訓覺

siftw

三哥辣殺嚟

抵

Blocked

講中文喇啊鬼

睡覺是給弱者

啊歪手詞真係強大
我loop 左兩日仲未厭

我係 諗緊幾時去自首

又聽mk歌?

咁夜m記又冇堂食

係喇
毒撚聽mk歌學下點做mk

你留係屋企陪嫂子

聽日即刻同佢講句I love you mama

帶埋佢

好而加講完出黎鬆口氣 連登有愛

躝喇

放下負會舒服啲 所以成日入黎

係 深夜諗好多野有呢啲深夜秒回post好好

傻妹
比我Bb你睇啦

真係做嘢 做完嘢上嚟報到

真 深夜諗到頭都爆
我都係分左手先誤打誤撞入左呢個ppost取暖

又係呢兩隻柒頭

5點 繼續零態

Gdnite

1234

5678

些些

日日都唔瞓其實會唔會死
如果我係完全癲倒其實係冇問題架喎

早

早 好肚餓

零食呢

小狗2,3隻

有咩咁煩惱

我點乖點會去

我唔想醉⋯

火燒屎眼

食完辣嘢？

呢幾日係咁食有啲厭 要停一停

我啱啱都係 菊花開花

係 cls臨出門口爆菊

爆谷

好過係街爆

訓醒了

講起想食..

嗨 小妹準備瞓

唔得 要陪我

無晒人

會更多

屌你老母唔好再諗喇！！！

起碼咩都唔洗諗

精神

冇時間再Hea喇唉 冇時間唔開心喇
要做功課 做前要溫書

遊戲人生

咁我幫你食

預咗啦

最好係啦

屌你損友黎

不會

來忘記過去

唔洗溫啦

我應該就快

唉屌冇波踢

玩住fifa頂癮先

識唔識癲倒時間同真係唔瞓嘅分別？

呢個天氣不錯

喺屋企踢

冇買到

好唔開心

求學不是求分數

冇哂人生樂趣
本來尋晚同今日都有
點知cancelled哂

你勸我開心 天天開心

梳 冇心情同你地嘻嘻哈哈

難得係數科

發惡夢
同佢復合左 點知買買下野食比佢果陣 佢突然唔見左人
之後收到電話 話佢係醫院 有50%會死

你個夢d劇情跳得好快

見到你開心就夠

試下買

咁你醒咗知道冇事發生咪得

冇錢

咁由佢

你見到我會嘔

嘻嘻哈哈

食野洩憤

食咩

都係潛水算
冇個真心

未諗

想比部cal你

有幾多人上連登係會認真

都話喺屋企踢

唔洗啦 冇咩機會用

得我認真緊

我⋯

想去你屋企踢

其實我講緊我
利申 我叫有幾多人

放鬆啲啦後生仔

咁你慢慢諗下先

小妹屋企細過你屋企廁所

上黎求安慰結果成班假膠
慣喇

買金拱門

我唔信
我屋企冇獨立廁所

女人會易有人安慰啲
講真

點解可以因為失戀而心情差
唔可以因為冇波踢心情差

一早知
所以返左屋企
開工都驚嚇親人

其實可以
心情差冇話啱同唔啱

總會有d人玩膠

自己摺下頹下獨下冷靜下算啦
搞唔掂再搵人傾下
好快冇事
利申 過來人

邊個 打柒佢

都係唔可以對女人太好
你明我

你平時係漁灣踢？

樓上 你d機友

聯合道
以前係宏德

冇追po
不過我估係789條撚屌

聯合道個場 咁耐都係踢過一次

呢啲嘢雙向 佢唔受你都冇計
慢慢接受現實算啦
因為個問題唔係你到
個問題係你根本冇選擇權

我主場喎
我踢過慈記 大到仆街

今次真係純粹因為冇波踢而頹廢

有排都冇得踢 講真

中央緊係大

佢封晒場？ 我都好耐無踢

唉灰機
8號黑雨都阻唔到我
反而今次場都封埋

係 明明聽日先實行
今日就封場

今次個肺炎有撚排搞

唯有專心開工

煩

咁用咩計數

你扮認真

我係

真 搵錢好過啦

我最叻安慰人

從來都唔扮嘢

幾時安慰我

食飽訓醒就開

信我 屋企轉身都轉唔到

躝

你買咁多嘢做咩

女人講嘅嘢真係唔好信

睇佢幾不屑我冇波踢心情差就知

你嗰個小問題

我緊張到想幫你整個足球場

啲啊婆最中意儲垃圾

冇乜數字啦已經
a b c x y 同埋 一堆 logical symbols

冇出街幾日 又成面鬚

bye

仇女心態

係 敵視緊

留我做個垃圾

當好多個小問題儲埋儲埋就會變咗做大問題

女同足球 我揀足球

真係有女你就唔係咁講

(有圖) 女神唔見錢，毒撚fans立即將錢送上

我明 我曾經比人問過類似

狠心

唔想比人jer

你都on9
有女果陣我都掛住踢波
佢唔開心都冇撚理佢

搞到開始擔心佢

邊個敢jer你

屈機 你好型

咁好大件事

夢同現實相反

求安慰

你俾幾多佢 佢會俾返幾多你
另一個唔會

冇野可以阻到我踢波
除左今次

仲要有十幾個隊友同我一樣係屋企9fing

就黎俾人滅口

邊個咁大膽

唔好唔開心

Ok試下先

樓上嗰個 佢拎緊刀

一齊祈禱

呢科好多數字，搞唔掂

唔驚啦

慢慢搞 有嘅係時間

不了 等抄人

岩岩先見佢同我一樣
po fb 買野食返屋企

訓覺 希望訓醒會好天

會的

我fd同條女都係踢波 好正

抄功課是唔啱的

好頹

祈禱

我都識踢

佢就快blk左我

你又識

驚乜

本來無一物

影咗咩靚相

一個人都幾舒服

踢唔中個波啫

冇 9影

好潮濕好熱

返上屋企沖個涼 而家攤係度好爽

我行路返屋企 差啲熱死

我岩岩都係行路返屋企 行咗一個鐘

行左大半個鐘 一路行一路影下

真咩 我仲諗住遲d飲

禁酒

紙短情長啊
道不盡太多漣漪

你識聽

今朝七點幾訓

柳子

掛子

今日好嗎 影左咩相

想食

唔緊要啦 開心就好
慢慢會進步

掛住你

尼排掛住打機

有咩機好多

玩動物之森

仲未推完一個post

好靜

個個都掛住打機

唔好意思囉動物之森真係好玩

無switch

買

無人又夠鐘潛水了

留

又mon

Mon u

我係唔會驚的

冇人一齊影 自己摸索

你牛高馬大點會驚我

我細細粒...

咁我就得鼻屎咁細粒了

睇書學囉? 其實有冇用

上。水

拎住部機影下咁學咋

讀讀

好想食譚仔

今日食左

我好耐沒食

前日食咗蕃茄湯

今個weekend冇活動
好似會亂諗嘢

Deliveroo

我唔食蕃茄湯

媽媽

唔知呢個時間仲有冇嘢食

我嚇走哂啲人

雞柳

我好悶

回來了

我都悶

原來話跟住個男仔嗰啲嘢仲未走晒

？

搞咩

岩岩睇緊熊仔頭 分手故事

咁我係懸浮粒子

話過唔想做呢份架嘛

冇留意

？？？？

狗強

你都無得分手

唔係秘密黎

同你冇得分？

打乜

咪話冇留意 忙到個腦唔想裝野

出去搶錢

咪講

無雙大蛇

希望你個「大家」一齊解決問題係我同你

你想點就點

繼續吹

好快就過

我係認真嘅

睇返以前嘅po
好鳩
港女啟動呀媽教仔mode扑野自拍 對話好撚好笑

好悶

小悶

你又真係算高

我想

miss me?

hi

啱啱睇完
有小小相似嘅地方
對白一樣

嗨 秒

大悶

拍拖有又煩冇又煩

你唔是紅字唔miss

去咗食窩夫

回

再hi

點解咁對我

做緊乜

咁你有無

cream cheese 真係好撚正

接人收工

你唔是紅字

想被接

公平咩

有

戴定頭盔先
佢唔煩

@我個心好痛

世界好公平嘅

呢個一時時

Sweet

想有人煩

接朋友

其實有木曲奇味

有個人喺身邊係正嘅

我同佢以前冇鬧交的

特悶

唔見有

睇對象

待待多麻悶

我長期講對唔住
但好似跪太快

特特多麻再加辣椒油悶

ok你贏

條友終於放工

諗起細個玩 無雙oroch

幾時講都好 最緊要識改

溝女

我呢方面廢鳩黎

打雞

出少啲街啦 危險豬
不過出咗就玩得開心啲

我無野再輸

打機打到悶

洗碗未

唔講大話

係我哋想定你想

你重有我

我成日出 為咗見佢

識反抗 唔洗了

潛一潛了

sweet

我叻就唔洗搞到咁

咁打g

你是咪認錯人

12點好冇

恭喜

無朋友

唔公平

已經第三集了

Bye

哈哈

Er

知你sweet啦